進擊的巨人好睇在邊？故事講乜？

睇左14卷睇到一頭冒水
唔知做乜

人物又多 唔知邊個打邊個
故事又跳來跳去1999

我剩係睇動畫
睇完第2季都係一頭霧水唔知做乜鳩
睇完第3季就覺得係神作

睇到25卷 真係至少睇到25卷
信我 巴打一定唔會失望

睇左動畫認下人先
作者初期D畫功好差

硬係覺得開頭mikasa正啲

開頭我都同樓主差唔多諗法
但睇到中後好驚訝 點解有咁正既劇情
如果結局keep到水準既話
一定係上神枱級別

睇動畫啦

第一段落係睇衝衝主角如何救世界
第二段落係如何面對細作
第三段落係揭露世界真相
第四段落係解決新仇舊恨

覺得overrate左
利申:睇漫畫

同埋呢套會建議睇左動畫再睇漫畫
動畫將一啲事件鋪排得更好
而且最緊要係你認到人

我覺得呢套要睇動畫先好睇

一定要睇動畫

冇撚有錯
同埋動畫配樂先係最神嘅地方

睇漫畫 唔係好想睇落去
個個人物既驚訝樣都係一樣既

問漫畫好唔好睇嘅post通常都唔理
但係因為巨人，所以特登入黎推薦
你重新認真睇

睇左動畫先
睇到冇哂先追漫畫

動畫啲畫面音樂真係享受埋

純漫畫撚
認人係有啲吃力, 整體理解冇問題
反正角色轉頭就死唔太care認樣
進擊的巨人係神作

或者你講下有乜唔明

但漫畫分鏡、故仔都係一絕

BTW
第一次睇巨人應該係咁睇最好：

1:
先睇動畫頭1、2季
因為漫畫畫功唔係人人接受到
同埋感受下立體機動裝置係點

2:
之後你可以睇漫畫先，動畫後補，直到大結局

因為王政篇同埋老豆回憶篇
漫畫仔細交待
內容比動畫好N倍！！
只睇動畫係唔得！！

不過動畫暫時唯一一個位係漫畫冇
就係女王讀尤彌爾信個段（第3季21集）
補返呢集就ok

PS：無受劇透影響下睇巨人爽過射

巨人敍事唔係全部順時序 覺得亂都唔出奇
但係後面真係估佢唔到 好似上流寄生族咁

可能我理解能力差睇到兩族歷史，艾倫阿哥個度開始唔明

22得啦

呢套野係俾大人睇，無人生經驗嘅小朋友會好難明